# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Repositorio para projeto de criação, validação e envio da NFCe.
Verção 0.3.
Projeto em andamento

### How do I get set up? ###

O projeto está configurado para rodar no Eclipse, 
mas pode ser compilado em um jar para rodar como uma biblioteca.

### Who do I talk to? ###

Duvidas?
brunonobrega.melo@gmail.com